{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송도_1"
    },
    "text": "面積は0.06平方キロメートルに非常に小さく、海岸線の長さは1.5キロだ。この島には1世帯7人が住んでおり、位置は震度ジサン面と新安郡シンウィ面ハテドの間にある。芸人度が一番近くに位置している。以前は新安郡に属したが、1990年、大統領令に蘇來も、松島、色白も、作図が珍島郡に編入された。この島は1600年ごろから人々が住み始めたところで、島全体には松の木が育って松島()またはブラシ島という名前が付けられた。島は山地、平地、サビンとなっており、海岸線は単調な方だ。南側の海岸には約30m長さの砂浜があり、州所得源は農業と漁業だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "0.06平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "1.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "この島には何世帯が住んでいますか？",
            "answer": "1世帯7人が住んでいます。"
        },
        {
            "question": "この島の位置はどこにありますか？",
            "answer": "震度ジサン面と新安郡シンウィ面ハテドの間にあります。"
        },
        {
            "question": "この島の芸人度の一番近くに位置している地域はどこですか？",
            "answer": "芸人度が一番近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "1990年にこの島はどのような変化を経験しましたか？",
            "answer": "1990年、大統領令により蘇來も、松島、色白も、作図が珍島郡に編入されました。"
        },
        {
            "question": "この島の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "島全体には松の木が育っているため、松島()またはブラシ島という名前が付けられました。"
        },
        {
            "question": "この島の地勢はどのようになっていますか？",
            "answer": "山地、平地、サビンとなっており、海岸線は単調な形をしています。"
        },
        {
            "question": "この島の南側の海岸に何がありますか？",
            "answer": "約30m長さの砂浜があります。"
        },
        {
            "question": "この島の主な州所得源は何ですか？",
            "answer": "農業と漁業です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 302
    }
}